\begin{exoApp}{10}{1}[Sur les listes]
\label{\formatexo{11}}
Ecrire une fonction \pythoninline{def Triplet(L)}  prenant en entrée une liste d'entiers $L$ et retournant le triplet formé de :
\begin{itemize}
\item la moyenne des composantes de $L$,
\item le minimum des composantes de $L$,
\item le maximum des composantes de $L$.
\end{itemize}

\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
